性幻想太多 可以點解決？

成日FF自己係到屌緊D女
我應該去打暈D女定落藥？

係咪強姦可以解決所有問題？

你需要嘅係一本葵花寶典

記得以前睇有篇新聞講支那有個學生因為性幻想太多搞到集中唔到,
讀唔到書, 所以走去自切

樓主可以試下仿傚

你有需要咪去叫雞囉 煩人

搵個secure既地方 自己搞掂

閹割

打暈自己

call g

去叫雞囉